[廁所問題] 矮撚入

好奇一問 平時你地去尿兜痾尿 係咪可以long條jer係上面痾？

企開洗手盆

直情掂住個去水位
再卒嗰塊香膠卒到扯旗
痾完之後用個龜頭磨個尿兜出面
完事條jj仔就又香又乾淨

要高射炮咁樣先射到上去
最後幾滴仲要射濕地
真係唔好意思

用小童尿兜

呢個方法唔錯 可惜我高到條jer 掂唔到個尿兜

不嬲用手兜住 再倒返落洗手盤